[年經] 90後嘅你入黎睇下

啱啱執屋搵到呢堆

咁就過左咁多年

你個盒係咪會彈出黎個隻

係 以前屋企有幾個

好撚懷念呢d game碟，細個樓下有間專租漫畫同賣game碟早幾年已經執哂
依家d垃圾手機game完全玩唔番以前online既感覺

彩虹冒險

好懷念海盜王